點解中共咁驚BNO平權

以國安法捉3百萬香港人
呢個叫自治。

以國安法捉3百萬英國藉香港人
呢個叫外交！

One Country 解決唔到嘅問題
仲一定會蝴蝶效應落去!!!!!!!!

Pushhhh

所以呢條戰線一定要打!!!!

自問自答做乜

Escalate 到外交層面

Push

當香港入面一半都係英國人
已經唔係One country 控制嘅局面

其實依家已經係有一大半係英國國民同加其他國家的公民

唔好打飛機啦，邊有人驚？
平權當英國佬開善堂咩

所言甚是

下？其實我純粹覺得佢唔想d人帶錢走渣𡃓乜後面有咁複雜㗎咩？

你arm, BNO身份係一世有效
起碼仲有200萬+
當有效BNO持有人提升到100萬+, 什至200萬+時候
英國政府不得不重視此問題, 點都叫大英子民, 而且200萬+有效BNO持有人如果有埋投票權既, 係十分重要的政治資本